[ 日本男singer競猜 ] 跪求熟日本既巴打幫幫手

有無巴打識佢
頭先一個人係日本食食下飯 佢走過黎同我吹水
話自己係日本singer

push

pppush

佢係L

其實係佢鳩up
定我開錯台

佐藤勝利

唔好玩啦 佢96年

佢想講佢日本single呀
樓主係咪hehe比人睇穿?

話唔定真係
如果係歌星，感覺多數會講artist
或者可能係啲唔出名嘅地下歌手？
Btw 樓主唔問人咩名？